好奇一問有咩職業係日文會被稱為「先生」架?

醫生、律師、政府家、作家、老師，仲有呢?

先生

漫畫家

教師

蒼老師

人夫

導演

基本上係All
無論你做邊行, 只要地位高到受人尊敬, 都有可能叫先生

議員

政府家

牧師

男性

男優

籃球教練